任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。